[又黎估國家] 美女子遭五人輪姦

【星島日報報道】一名美國女子報警稱，今年四月造訪印度首都新德里時，在一家頂級酒店遭人輪姦。
新德里警方上周六接獲女子直接報案後，啟動正式調查。這名女子目前人在美國，最初是透過一個美國非政府組織以電子郵件與印度警方聯繫。印度媒體引述警方消息人士報道，這名女子四月造訪印度，遭人輪暴後提前結束旅程。
女子指控印度導遊給了她一瓶被尖物刺穿的瓶裝水，接着與另外四名她認識的人在酒店房內輪姦她。報道稱：「她說，喝了瓶子里的水後，開始感到暈眩，接着另外四名男子進入她的房間並將門鎖了起來。」警方目前正確認這名女子的時間表並追蹤嫌犯，包括檢視酒店監視器畫面。印度觀光客遭遇性侵事件頻傳，數個西方國家已針對這項風險對遊客發出警告。

鬼國強暴停不了, 點解仲會有女仔去旅遊 ??

唔好話女
男人都驚
幾個gay嘅唔洗迷暈你
直接的你入草叢老強

印度真係...我都唔知可以點講

炸平佢算啦

估中

女人真喺唔好去印度

估中

得印度佬有年比人強姦案唔制止仲要幫手

垃圾差